[發達大計] 第9場 , 複式三重彩 1,2,3 ($6萬)

根本唔洗諗
平磅126
買晒最高分果D馬咪得
都on99既馬會

all in $6萬
上樓不是夢

巴打成功聽日上樓
唔洗多謝我

最後上樓機會
LAST 3分鐘

要買快手啦巴打

LAST 2 MINUTES !!!!

!!!!!

冇人想聽日做業主？

還

我都輸錢

隻三收左order